97後無bno嘅，請讀書

讀書讀書讀書
由依家開始chur爆佢
你有料去到邊都有人要
一齊讀啦

hea hea地,台灣
再唔係就日本

無錢點讀

自學
我都自學緊
讀好英文先不如
然後去外國讀書

讀爆佢就唔使錢

我想知係交local定oversea學費， 差好遠架喎， 我想去讀書架， 但諗起學費就.........

話明無bno梗係oversea啦